PS4 Pro Club D1 Flash 招人比賽

開波時間 2200-0100 常上線

任何位置 有技術同經驗

psn hugohui10

.